有藍絲親友因為尋晚開始轉軚

如題，何君妖同牛屎佬尋晚助攻，請大家帶著沉重的心情，趁火打劫藍絲、中立派(甚至和理優)支持。

ps 大家玩online game時亦要莊敬自強，練好體能，買齊裝備

We connect!

真，有個師奶成日post撐警，尋晚都開始屌何妖

有個大佬級被皇天擊殺，相信上天係支持我地的。祈求保佑尋晚啲自己友早日康復，要帶埋佢地果份一齊上。